\documentclass[a4paper,12 pt]{article}
\usepackage{color}
\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage{graphicx}
\title{\textbf{Rangkuman}\linebreak \\ \textbf{Basis Data}\linebreak}
\date{}
\begin{document}
\maketitle
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm,height=5cm]{logo.jpg}
\end{center}
\begin{center}
\textbf {Basis Data} \linebreak
\end{center}
\vspace{0.5 cm}
\begin{center}
\begin{tabular}{11}
Nama &	: Muhammad Rizal Supriadi \\
NPM & : 1194059\\
Kelas & : D4TI 1B\\
\end{tabular}
\newline
\newline
\newline
Untuk Memenuhi Tugas Basis Data \\
Dosen Pengampu:  \linebreak
\newline

\newline
Program Studi D4 Teknik Informatika \\
\textit {Politeknik Pos Indonesia}
\linebreak
Bandung 2020 \linebreak
\end{center}

\begin{flushleft}
\title{\textbf{1. Judul Kesatu}\linebreak 
\end{flushleft}
\par  Contoh : Paragraf satu - Laravel merupakan suatu framework php yang paling populer saat ini, karena mumpunya fitur yang sanngat lengkap jika dibandingkan dengan framework php yang lainnya
\par Paragraf dua
\newline

\begin{flushleft}
\title{\textbf{2. Judul }\linebreak 
\end{flushleft}
\par Paragraf satu
\par Paragraf dua
\newline  
\end{document}


